做餐飲嘅朋友, 請問客人TIPS邊個袋?

伙記定老細?

理應係伙記 但老細食咗你都冇得反抗

通常兩種
一係就歸公司 經理們點處理就唔知啦
一係就大家整個POOL出嚟
用嚟大家收工宵夜/有人SHORT錢果到填
如果講外賣仔的話就自己袋啦

即刻掉落地

塞落你袋，比你揸手咪你囉
放係個folder度，你諗都吾好諗

正路就入箱 之後收左工就齊齊分

吾你老母呀柒頭皮 你老母俾狗屌呀

睇餐廳

如果簽卡呢？

公司啦肯定